{
    "title": "爱丽丝工坊",
    "ganyu": "甘雨",
    "yoimiya": "宵宫",
    "ayaka": "神里绫华",
    "Character": "角色",
    "character": "角色",
    "Talents": "天赋",
    "Lv": "等级",
    "level": "等级",
    "Weapon": "武器",
    "weapon": "武器",
    "Weapon bonus": "武器加成",
    "Star": "星级",
    "Basic Panel": "基础面板",
    "Crit Panel": "暴击面板",
    "Damageplus Panel": "伤害加成面板",
    "Reaction Panel": "元素反应面板",
    "EnemyResistance Panel": "敌人抗性面板",
    "EnemyDefence Panel": "敌人防御面板",
    "Options Panel": "额外选项面板",
    "Languages": "语言",
    "Settings": "设置",
    "App Icon": "应用图标",
    "Change App Icon": "更改应用图标",
    "Select Weapon:": "选择武器:",
    "Amos' Bow": "阿莫斯之弓",
    "Skyward Harp": "天空之翼",
    "Prototype Crescent": "试作澹月",
    "Rust": "弓藏",
    "Select Artifact 2-Set A:": "选择圣遗物套装 A:",
    "Select Artifact 2-Set B:": "选择圣遗物套装 B:",
    "Blizzard Strayer": "冰风迷途的勇士",
    "Troupe's Dawnlight": "流浪大地的乐团",
    "Noblesse Oblige": "昔日宗室之仪",
    "Gladiator's Finale": "角斗士的终幕礼",
    "Maiden Beloved": "被怜爱的少女",
    "Thundering Fury": "如雷的盛怒",
    "Thundersoother": "平息鸣雷的尊者",
    "Gladiator2": "角斗士2",
    "Gladiator": "角斗士",
    "Noblesse Oblige 2 Set": "宗室2",
    "Noblesse4": "宗室4",
    "Blizzard2": "冰风2",
    "Troupe's Dawnlight 2 set": "乐团2",
    "Troupe's Dawnlight 4 set": "乐团4",
    "Blizzard Strayer 4 set(cryo)": "冰风4冰附着加成",
    "Blizzard Strayer 4 set(frozen)": "冰风4冰冻加成",
    "Thundering Fury 2 Set": "如雷2",
    "Thundering Fury 4 Set": "如雷4",
    "Thundersoother 2 Set": "平雷2",
    "Thundersoother 4 Set": "平雷4",
    "Using an Elemental Burst increases all party members' ATK by 20% for 12s": "施放元素爆发后，队伍中所有角色ATK + 20%，持续12秒",
    "Increase Normal Attack DMG by 35% (Using sword/claymore/poleram)": "普通攻击伤害 + 35%，(单手剑、双手剑、长柄武器角色)",
    "Character Healing Effectiveness +15%": "角色治疗效果 + 15%",
    "Healing Received +20%": "全队受到治疗效果 + 20%",
    "Electro DMG Bonus +15%": "雷元素伤害 + 15%",
    "Set artifact stats:": "设置圣遗物副属性:",
    "DMG Against Opponents Affected By Electro +35%": "对雷元素附着敌人造成的伤害 + 35%",
    "ATK": "攻击力",
    "HP": "生命值",
    "DEF": "防御力",
    "Critical Rate": "暴击率",
    "Crit Rate": "暴击率",
    "Critical Damage": "暴击伤害",
    "Crit Damage": "暴击伤害",
    "Elemental Mastery": "元素精通",
    "EM": "元素精通",
    "Energy Recharge": "元素充能效率",
    "Physical Damage": "物理伤害",
    "Physical DMG": "物理伤害",
    "Pyro Damage": "火元素伤害",
    "Hydro Damage": "水元素伤害",
    "Cryo Damage": "冰元素伤害",
    "Cryo DMG": "冰伤",
    "Electro Damage": "雷元素伤害",
    "Anemo Damage": "风元素伤害",
    "Anemo DMG": "风元素伤害",
    "Geo Damage": "岩元素伤害",
    "Geo DMG": "岩元素伤害",
    "Physical": "物理",
    "Pyro": "火",
    "Hydro": "水",
    "Cryo": "冰",
    "Electro": "雷",
    "Anemo": "风",
    "Geo": "岩",
    "Dendro": "草",
    "Electro RES": "雷元素抗性",
    "Healing Bonus": "治疗加成",
    "Incoming Healing Bonus": "受治疗加成",
    "Damage Bonus": "伤害加成",
    "Vaporize Damage Plus": "蒸发伤害加成",
    "Melt Damage Plus": "融化伤害加成",
    "Superconduct Damage Plus": "超导伤害加成",
    "Superconduct DMG": "超导伤害",
    "Overloaded Damage Plus": "超载伤害加成",
    "Electro-Charge Damage Plus": "感电伤害加成",
    "Shattered Damage Plus": "破冰伤害加成",
    "Swirl Damage Plus": "扩散伤害加成",
    "Normal Attack Lv": "普通攻击等级",
    "Normal Attack Damage": "普通攻击伤害",
    "Normal Attack DMG": "普通攻击伤害",
    "Charged Attack Damage": "重击伤害",
    "Charged Attack DMG": "重击伤害",
    "Charged ATK": "重击伤害",
    "Elemental Skill Lv": "元素战技等级",
    "Elemental Skill Damage": "元素战技伤害",
    "Elemental Skill DMG": "元素战技伤害",
    "Elemental Burst Lv": "元素爆发等级",
    "Elemental Burst Damage": "元素爆发伤害",
    "Elemental Burst DMG": "元素爆发伤害",
    "frozen": "冰冻",
    "Constellation": "命之座",
    "Artifact": "圣遗物",
    "Artifact Bonus": "圣遗物加成",
    "Constellation1: Enemy Cryo Res -15%": "命之座1: 敌人冰抗 -15%",
    "Refinement": "精炼",
    "2 set": "2件套",
    "4 set": "4件套",
    "Flower:": "生之花:",
    "Plume:": "死之羽:",
    "Sands:": "时之沙:",
    "Goblet:": "空之杯:",
    "Circlet:": "理之冠:",
    "a1": "生之花",
    "a2": "死之羽",
    "a3": "时之沙",
    "a4": "空之杯",
    "a5": "理之冠",
    "Please click to set stats": "请点击设定副属性",
    "Normal ATK DMG Panel": "普通攻击伤害面板",
    "Charged Aim Shoot Damage": "蓄力瞄准射击伤害",
    "1-Hit Damage": "一段伤害",
    "2-Hit Damage": "二段伤害",
    "3-Hit Damage": "三段伤害",
    "4-Hit Damage": "四段伤害",
    "5-Hit Damage": "五段伤害",
    "6-Hit Damage": "六段伤害",
    "Aim Shoot Damage": "瞄准射击",
    "Plunge Damage": "下落攻击伤害",
    "Low Plunge Damage": "低空坠地冲击伤害",
    "High Plunge Damage": "高空坠地冲击伤害",
    "Melt": "融化",
    "Vaporize": "蒸发",
    "Frostflake Arrow": "霜华矢命中伤害",
    "Frostflake Bloom": "霜华矢·霜华绽发伤害",
    "Frostflake Arrow All": "霜华矢总伤害",
    "Echoing Ballad Physical AoE": "回响长天的诗歌范围伤害",
    "Elemental Skill Panel": "元素战技面板",
    "Trail of the Qilin HP": "山泽麟迹生命",
    "Trail of the Qilin DMG": "山泽麟迹伤害",
    "Elemental Burst Panel": "元素爆发面板",
    "Celestial Shower/per Ice Shard": "降众天华/每个冰棱伤害",
    "Elemental Reactions Panel": "元素反应面板",
    "Superconduct": "超导",
    "Overloaded": "超载",
    "Electro-Charged": "感电",
    "Shattered": "碎冰",
    "Swirl": "扩散",
    "DMG on Cryo": "冰伤",
    "DMG on Pyro": "火伤",
    "DMG on Hydro": "水伤",
    "DMG on Electro": "雷伤",
    "DMG": "伤害",
    "Non-Crit": "非暴击",
    "Expectation": "期望",
    "Crit": "暴击",
    "Stat scale": "状态标尺",
    "Dmg scale": "伤害标尺",
    "Unreturning": "离簇不归",
    "Dragon Slayers": "讨龙",
    "Bennet": "班尼特",
    "Manual Adjusts": "手动调节",
    "Manual": "手动调节",
    "baseER": "基础充能",
    "baseEM": "基础精通",
    "Undevided Heart": "唯此一心",
    "Undivided Heart: CRIT Rate + 20%": "唯此一心: 暴击率 + 20%",
    "Harmony between Heaven and Earth": "天地交泰",
    "Harmony between Heaven and Earth: Cryo DMG + 20%": "天地交泰: 冰伤 + 20%",
    "Echoing Ballad1": "回响长天的诗歌1",
    "Echoing Ballad2": "回响长天的诗歌2",
    "Echoing Ballad1: Crit DMG + ": "回响长天的诗歌1: 暴击伤害 + ",
    "Echoing Ballad2: ": "回响长天的诗歌2: ",
    "% chance get a 125% Physical ATK AoE DMG every ": "% 几率造成 125% 物理范围伤害(每",
    "s": "秒)",
    "Strong Willed1": "矢志不渝1",
    "Strong Willed2": "矢志不渝2",
    "Strong-Willed1: Normal and Charged Attack DMG + ": "矢志不渝1: 普通攻击及重击攻击力 + ",
    "Strong-Willed2: ": "矢志不渝2: 箭矢在击中前每飞行每0.1秒 +",
    "% every 0.1s the arrow is in the air for up to 5 times.": "%伤害(上限5次)",
    "Unreturning: Charged Attack hits on weak points + 10% Movement SPD & ": "重击击中弱点后10s内 移速 + 10% & 攻击力 + ",
    "% ATK for 10s": "%",
    "Rapid Firing": "速射弓斗",
    "Rapid Firing: Normal ATK DMG + ": "速射弓斗: 普通攻击伤害 + ",
    "% & Charged ATK DMG - 10%": "% 重击伤害 - 10%",
    "Enemytype": "敌人类型",
    "EnemyLv": "敌人等级",
    "EnemyDefenceDebuff": "敌人防御減益",
    "Hilichurl": "丘丘人",
    "Ruin Guard": "遗迹守卫",
    "Ruin Grader": "遗迹重机",
    "Treasure Hoarder": "盗宝团",
    "Andrius, Dominator of Wolves": "北风之狼",
    "Pyro Slime": "火史莱姆",
    "Hydro Slime": "水史莱姆",
    "Dendro Slime": "草史莱姆",
    "Electro Slime": "雷史莱姆",
    "Anemo Slime": "风史莱姆",
    "Cryo Slime": "冰史莱姆",
    "Geo Slime": "岩史莱姆",
    "Large Pyro Slime": "大型火史莱姆",
    "Large Hydro Slime": "大型水史莱姆",
    "Large Dendro Slime": "大型草史莱姆",
    "Large Electro Slime": "大型雷史莱姆",
    "Large Anemo Slime": "大型风史莱姆",
    "Large Cryo Slime": "大型冰史莱姆",
    "Large Geo Slime": "大型岩史莱姆",
    "Mutant Electro Slime": "变异雷史莱姆",
    "Mitachurl": "丘丘暴徒",
    "Pyro Samachurl": "火丘丘萨满",
    "Hydro Samachurl": "水丘丘萨满",
    "Dendro Samachurl": "草丘丘萨满",
    "Anemo Samachurl": "风丘丘萨满",
    "Geo Samachurl": "岩丘丘萨满",
    "Stonehide Lawachurl": "丘丘岩盔王",
    "Ruin Hunter": "遗迹猎手",
    "Pyro Whopperflower": "火骗骗花",
    "Cryo Whopperflower": "冰骗骗花",
    "Electro Whopperflower": "电气骗骗花",
    "Pyro Whopperflower(Stunned)": "火骗骗花(虚弱)",
    "Cryo Whopperflower(Stunned)": "冰骗骗花(虚弱)",
    "Electro Whopperflower(Stunned)": "电气骗骗花(虚弱)",
    "Fatui Skirmisher": "愚人众先遣队",
    "Fatui Skirmisher(Shielded)": "愚人众先遣队(盾)",
    "Fatui Pyro Agent": "愚人众火之债务处理人",
    "Fatui Electro Cicin Mage": "愚人众雷萤术士",
    "Fatui Cryo Cicin Mage": "愚人众冰萤术士",
    "Geovishap Hatchling": "幼岩龙蜥",
    "Abyss Mage": "深渊法师",
    "Abyss Heralds": "深渊使徒",
    "Abyss Lectors": "深渊咏者",
    "Eye of the Storm": "狂风之核",
    "Electro Cicin": "雷萤",
    "Hydro Cicin": "水萤",
    "Cryo Cicin": "冰萤",
    "Primo Geovishap": "古岩龙蜥",
    "The Great Snowboar King": "大雪猪王",
    "Electro Hypostasis": "无相之雷",
    "Anemo Hypostasis": "无相之风",
    "Geo Hypostasis": "无相之岩",
    "Cryo Hypostasis": "无相之冰",
    "Hydro Hypostasis": "无相之水",
    "Pyro Hypostasis": "无相之火",
    "Rhodeia of Loch": "纯水精灵·洛蒂娅",
    "Maguu Kenki": "魔偶剑鬼",
    "Ruin Cruiser": "遗迹巡弋者",
    "Ruin Destroyer": "遗迹歼击者",
    "Ruin Defender": "遗迹防卫者",
    "Ruin Scout": "遗迹侦察者",
    "Pyro Regisvine": "爆炎树",
    "Cryo Regisvine": "急冻树",
    "Pyro Regisvine(Stunned)": "爆炎树(虚弱)",
    "Cryo Regisvine(Stunned)": "急冻树(虚弱)",
    "Dvalin": "东风之龙",
    "Perpetual Mechanical Array": "恒常机关阵列",
    "Perpetual Mechanical Array(Stunned)": "恒常机关阵列(虚弱)",
    "Nobushi": "野伏",
    "Kairagi": "海乱鬼",
    "Fatui Mirror Maiden": "愚人众藏镜仕女",
    "Anemo Specter": "风飘浮灵",
    "Geo Specter": "岩飘浮灵",
    "Hydro Specter": "水飘浮灵",
    "Electro Specter": "雷飘浮灵",
    "Dendro Specter": "草飘浮灵",
    "Pyro Specter": "火飘浮灵",
    "Cryo Specter": "冰飘浮灵",
    "Hydro Mimic Boar": "幻形豕兽・水",
    "Hydro Mimic Crane": "幻形鹤・水",
    "Hydro Mimic Crab": "幻形蟹・水",
    "Hydro Mimic Ferret": "幻形花鼠・水",
    "Hydro Mimic Finch": "幻形雀・水",
    "Hydro Mimic Frog": "幻形蛙・水",
    "Hydro Mimic Mallard": "幻形游禽・水",
    "Hydro Mimic Raptor": "幻形飞鸢・水",
    "Primordial Bathysmal Vishap": "深海龙蜥・原种",
    "Bolteater Bathysmal Vishap": "深海龙蜥・吞雷",
    "Rimebiter Bathysmal Vishap": "深海龙蜥・啮冰",
    "Primordial Bathysmal Vishap Hatchling": "深海龙蜥幼体・原种",
    "Bolteater Bathysmal Vishap Hatchling": "深海龙蜥幼体・吞雷",
    "Rimebiter Bathysmal Vishap Hatchling": "深海龙蜥幼体・啮冰",
    "Thunder Manifestation": "雷音权现",
    "Golden Wolflord(Normal)": "黄金王兽(常态)",
    "Golden Wolflord(Elemental Devourer)": "黄金王兽(狗头击破)",
    "Rockfond Rifthound Whelp(Normal)": "嗜岩・兽境幼兽(常态)",
    "Rockfond Rifthound Whelp(Elemental Devourer)": "嗜岩・兽境幼兽(怒气条满)",
    "Rockfond Rifthound(Normal)": "嗜岩・兽境猎犬(常态)",
    "Rockfond Rifthound(Elemental Devourer)": "嗜岩・兽境猎犬(怒气条满)",
    "Thundercraven Rifthound Whelp(Normal)": "嗜雷・兽境幼兽(常态)",
    "Thundercraven Rifthound Whelp(Elemental Devourer)": "嗜雷・兽境幼兽(怒气条满)",
    "Thundercraven Rifthound(Normal)": "嗜雷・兽境猎犬(常态)",
    "Thundercraven Rifthound(Elemental Devourer)": "嗜雷・兽境猎犬(怒气条满)",
    "Childe Phase1(Normal)": "「公子」第一阶段(常态)",
    "Childe Phase1(Stunned)": "「公子」第一阶段(虚弱)",
    "Childe Phase2(Normal)": "「公子」第二阶段(常态)",
    "Childe Phase2(Stunned)": "「公子」第二阶段(虚弱)",
    "Childe Phase3": "「公子」第三阶段",
    "La Signora Phase1": "「女士」",
    "La Signora Phase2": "焚尽的炽炎魔女",
    "Magatsu Mitake Narukami no Mikoto(Normal)": "祸津御建鸣神命(常态)",
    "Magatsu Mitake Narukami no Mikoto(Baleful Shadowlord)": "祸津御建鸣神命(恶曜影向天魔)",
    "Magatsu Mitake Narukami no Mikoto(Stunned)": "祸津御建鸣神命(虚弱)",
    "Azhdaha": "若陀龙王",
    "Shadowy Husk: Line Breaker": "黯色空壳・破阵",
    "Shadowy Husk: Defender": "黯色空壳・近卫",
    "Shadowy Husk: Standard Bearer": "黯色空壳・旗令",
    "Black Serpent Knight: Windcutter": "黑蛇骑士・斩风之剑",
    "Grounded Hydroshroom": "陆行水本真蕈",
    "Grounded Geoshroom": "陆行岩本真蕈",
    "Jadeplume Terrorshroom": "翠翎恐蕈",
    "Jadeplume Terrorshroom(Stunned)": "翠翎恐蕈（虚弱）",
    "Floating Dendro Fungus": "浮游草蕈兽",
    "Floating Hydro Fungus": "浮游水蕈兽",
    "Winged Dendroshroom": "有翼草本真蕈",
    "Winged Cryoshroom": "有翼冰本真蕈",
    "Whirling Electro Fungus": "旋转雷蕈兽",
    "Whirling Pyro Fungus": "旋转火蕈兽",
    "Whirling Cyro Fungus": "旋转冰蕈兽",
    "Stretchy Anemo Fungus": "伸缩风蕈兽",
    "Stretchy Electro Fungus": "伸缩雷蕈兽",
    "Stretchy Pyro Fungus": "伸缩火蕈兽",
    "Stretchy Geo Fungus": "伸缩岩蕈兽",
    "Aeonblight Drake": "兆载永劫龙兽",
    "Aeonblight Drake(Beginning of Fight)": "兆载永劫龙兽(起身)",
    "Algorithm of Semi-Intransient Matrix of Overseer Network": "半永恒统辖矩阵",
    "Algorithm of Semi-Intransient Matrix of Overseer Network(Invisible)": "半永恒统辖矩阵(不可视)",
    "Algorithm of Semi-Intransient Matrix of Overseer Network(Beginning of Fight)": "半永恒统辖矩阵(起身)",
    "Consecrated Red Vulture(Base)": "圣骸赤鹫",
    "Consecrated Red Vulture(Phagocytic Form)": "圣骸赤鹫(噬骸)",
    "Consecrated Scorpion(Base)": "圣骸毒蝎",
    "Consecrated Scorpion(Phagocytic Form)": "圣骸毒蝎(噬骸)",
    "Consecrated Flying Serpent(Base)": "圣骸飞蛇",
    "Consecrated Flying Serpent(Phagocytic Form)": "圣骸飞蛇(噬骸)",
    "Dendro Hypostasis": "无相之草",
    "Everlasting Lord of Arcane Wisdom(Phase 1)": "「正机之神」(第一阶段)",
    "Everlasting Lord of Arcane Wisdom(Phase 2 Base)": "「正机之神」(第二阶段)",
    "Everlasting Lord of Arcane Wisdom(Phase 2 Shielded)": "「正机之神」(第二阶段护盾)",
    "Everlasting Lord of Arcane Wisdom(Phase 2 Paralyzed)": "「正机之神」(第二阶段虚弱)",
    "Setekh Wenut": "风蚀沙虫",
    "Usual Buffs": "常用增益",
    "Elemental Resonance": "元素共鸣",
    "2 Pyro": "双火",
    "2 Hydro": "双水",
    "2 Cryo": "双冰",
    "2 Electro": "双雷",
    "2 Anemo": "双风",
    "2 Geo": "双岩",
    "Character Buffs": "角色增益",
    "Zhongli(skill):Enemy All res - 20%": "钟离(技能):敌人全抗性 - 20%",
    "Thrilling Tales of Dragon Slayers(R5): ATK +48%": "讨龙英杰谭(精5):攻击力 + 48%",
    "Bennet(burst)": "班尼特(爆发)",
    "Bennet Basic atk": "基础攻击力",
    "Bennet Burst lv": "班尼特爆发等级",
    "Kujo(skill)": " 九条(战技)",
    "Kujo Basic atk": "基础攻击力",
    "Kujo Skill lv": "九条战技等级",
    "Mona(burst)": "莫娜(爆发)",
    "Mona Burst lv": "莫娜爆发等级",
    "Bonus atk": "攻击力加成",
    "Bonus hp": "生命值加成",
    "Bonus def": "防御力加成",
    "Bonus ER": "元素充能效率加成",
    "Bonus Crit Rate": "暴击率加成",
    "Bonus Crit Damage": "暴击伤害加成",
    "Bonus EM": "精通加成",
    "RES debuff": "抗性减益",
    "Enemy Res Decrease": "敌人抗性下降",
    "Tricks of the Trouble-Maker:2% pyro per stack": "袖火百景图:每层2%火伤",
    "Tricks of the Trouble-Maker": "袖火百景图",
    "Summer Scorch: 1% pyro per stack": "炎昼风物诗:每层1%火伤",
    "Summer Scorch": "炎昼风物诗",
    "A Procession of Bonfires: Pyro DMG +25%": "命之座2:火伤 +25%",
    "A Procession of Bonfires": "命之座2",
    "Kindling Arrow": "焰硝矢",
    "Ryukin Saxifrage": "琉金云间草",
    "Aurous Blaze": "琉金火光",
    "Teika Fire Dance": "焰宵庭火舞",
    "Thundering Pulse": "飞雷之弦振",
    "Rule by Thunder1": "飞雷御执1",
    "Rule by thunder1: ATK + ": "飞雷御执1: ATK + ",
    "Rule-by-thunder2: Normal ATK DMG +": "飞雷御执2: 普通攻击伤害 +",
    "% Thunder Seal stack lv": "% 飞雷之巴印层数:",
    "Rule by Thunder2": "飞雷御执2",
    "per loop": "每循环",
    "Reminiscence4": "追忆4",
    "Reminiscence2": "追忆2",
    "Reminiscence of Shime": "追忆之注连",
    "Normal/Charged/ Plunging Attack DMG +50%": "普通/重击/下落攻击伤害 +50%",
    "Normal/Charged/ Plunging Attack DMG +40%": "普通/重击/下落攻击伤害 +40%",
    "Amatsumi Kunitsumi Sanctification:Normal & Charged Atk DMG +30%": "天罪国罪镇词:普通攻击/重击伤害 +30%",
    "Kanten Senmyou Blessing:Cryo DMG +18%": "寒天宣命祝词:冰伤 +18%",
    "Constellation4: Enemy DEF -30%": "命之座4:敌人防御-30%",
    "Constellation6: Charged Atk DMG +298%": "命之座6:重击伤害 +298%",
    "amatsumi": "天罪国罪镇词",
    "katen": "寒天宣命祝词",
    "ayakaconstellation4": "命之座4",
    "ayakaconstellation6": "命之座6",
    "Senho": "神里流·霰步",
    "Hyouka": "神里流·冰华 ",
    "Hyouka: Cryo Infusion": "冰华: 冰元素附魔",
    "Soumetsu(Cutting)": "神里流·霜灭(切割) ",
    "Soumetsu(Bloom)": "神里流·霜灭(绽放) ",
    "Mistsplitter's Edge1: Element DMG + ": "雾切御腰物1: 所有元素伤害+",
    "Mistsplitter's Edge2: Character Element DMG +": "雾切御腰物2:角色元素伤害+",
    "% Mistsplitter's Emblem lv": "% 雾切之巴印层数",
    "mistsplitteredge1": "雾切御腰物1",
    "mistsplitteredge2": "雾切御腰物2",
    "Mistsplitter Reforged": "雾切之回光",
    "Skyward Blade": "天空之刃",
    "Sky-piercing Fang": "穿刺高天的利齿",
    "Sky-Piercing Fang1: Crit Rate + ": "穿刺高天的利齿1: 暴击率 + ",
    "Sky-Piercing Fang2: Movement/ATK SPD + 10% & Normal/Charged hit deal additional DMG equal to ": "穿刺高天的利齿2: 元素爆发后 移速/攻速 +10% & 普攻/重击附加",
    "% ATK for 12s after Elemental Burst": "% 攻击力的伤害 持续12s",
    "Sky-Piercing Fang additional ATK": "穿刺高天的利齿附加伤害",
    "Amenoma Kageuchi": "天目影打刀",
    "Energy for each Seed.": "点能量",
    "Blackcliff Longsword": "黑岩长剑",
    "The Black Sword": "黑剑",
    "Justice": "正义",
    "Justice: Normal and Charged Attacks DMG + ": "正义：普通攻击与重击造成的伤害提升",
    "Press the Advantage": "乘胜追击",
    "Press the Advantage: ATK + ": "乘胜追击：攻击力增加",
    "Primordial Jade Cutter": "磐岩结绿",
    "Protector's Virtue": "护国的无垢之心",
    "Protector's Virtue: HP +": "护国的无垢之心:生命值+",
    "% & ATK + ": "% & 攻击力+",
    "% of Max HP": "% 的最大生命值",
    "Crimson Witch of Flames": "炽烈的炎之魔女",
    "Emblem of Severed Fate": "绝缘之旗印",
    "witch2": "魔女2",
    "witch4": "魔女4",
    "Crimson Witch of Flames 2 Set": "魔女2",
    "Crimson Witch of Flames 4 Set": "魔女4",
    "Overloaded and Burning Damage": "超载与燃烧伤害",
    "Vaporize and Melt Damage": "蒸发与融化伤害",
    "2-Piece Set Bonus +50% of its starting value (Max 3 stacks)": "2件套的效果提高50%（最多叠加3层）",
    "raiden": "雷电将军",
    "Enlightened One": "殊胜之御体",
    "Enlightened One:Musou Isshin Energy restoration +": "殊胜之御体:梦想一心元素能量恢复+",
    ") & Electro DMG +": ") & 雷元素伤害 +",
    "Constellation2: Musou no Hitotachi and Musou Isshin ignore 60% of opponents' DEF": "命之座2:梦想一刀梦想一心无视敌方60%防御",
    "Timeless Dream-Eternal Stove1: ATK+": "非时之梦·常世灶食1: 攻击力+",
    "% (MAX ": "% (最大 ",
    "Timeless Dream-Eternal Stove2: ER +": "非时之梦·常世灶食2:元素爆发后元素充能+",
    "% after Elemental Burst": "%",
    "Timeless Dream%(": "非时之梦%(",
    "Engulfing Lightning": "薙草之稻光",
    "Timeless Dream": "非时之梦",
    "Resolve Stack": "愿力层数",
    "Musounohitotachi": "梦想一刀",
    "Resolve Bonus": "愿力加成",
    "Transcendence: Baleful Omen": "神变·恶曜开眼",
    "The Catch": "【渔获】",
    "Elemental Burst Critical Rate": "元素爆发暴击率",
    "Skyward Spine": "天空之脊",
    "Black Wing": "斫断黑翼的利齿",
    "Black Wing1: Crit Rate + ": "斫断黑翼的利齿1: 暴击率 + ",
    "% & Normal ATK SPD + 10%": "% & 普通攻击速度 + 10%",
    "Black Wing2: Normal/Charged hit have 50% chance to deal additional AoE DMG equal to ": "斫断黑翼的利齿2: 普通攻击/重击时有50%几率造成小范围伤害等同于",
    "% ATK": "% 攻击力",
    "Black Wing Vacuum Blade AoE": "斫断黑翼的利齿 真空波范围攻击",
    "Transcendence: Baleful Omen Coordinated Atk": "神变·恶曜开眼协同攻击",
    "% Per energy E-Burst DMG Bonus": "% 每能量元素爆发伤害提升",
    "Transcendence": "神变·恶曜开眼",
    "hutao": "胡桃",
    "Staff of Homa": "护摩之杖",
    "Reckless Cinnabar1": "无羁的朱赤之蝶1",
    "Reckless Cinnabar2": "无羁的朱赤之蝶2",
    "Reckless Cinnabar1: HP + ": "无羁的朱赤之蝶1:生命值 +",
    "% ATK + ": "% 攻击力+",
    "Reckless Cinnabar2: When HP is less than 50%, ATK + ": "无羁的朱赤之蝶2:生命值小于50%时,攻击力 +",
    "Sanguine Rouge:When HP is less than 50%, Pyro DMG +33%": "血之灶火:生命值小于50%时,火元素伤害 +33%",
    "Sanguine Rouge": "血之灶火",
    "Constellation2: Blood Blossom DMG +10% Max HP": "命之座2:雪梅香提供生命值上限10%伤害",
    "Constellation6: Crit Rate + 100%": "命之座6:暴击率 +100%",
    "hutao C6": "命之座6",
    "hutao C2": "命之座2",
    "Paramita Papilio": "彼岸蝶舞",
    "Paramita Papilio:ATK increase based on Max HP": "彼岸蝶舞:根据最大生命值转换攻击力",
    "Viridescent Venerer:Enemy Pyro/Electro/Hydro/Cryo res - 40%": "风套:敌人火/雷/水/冰抗性 -40%",
    "Kazuha EM": "元素精通",
    "Kazuha(talent)": "万叶(天赋)",
    "Primordial Jade Winged-Spear": "和璞鸢",
    "Deathmatch": "决斗之枪",
    "Dragon's Bane": "匣里灭辰",
    "Eagle Spear of Justice1: on hit increases ATK by": "昭理的鸢之枪1: 命中敌人时攻击力提升",
    "% for 6s": "% 6秒",
    "Eagle Spear of Justice2: While in maximum stacks, DMG increased by": "昭理的鸢之枪2: 满层状态时伤害提升",
    "Eagle Spear of Justice": "昭理的鸢之枪",
    "Gladiator1: At least 2 opponents nearby,ATK & DEF increased by ": "角斗士1: 身边至少2个敌人时,攻击力及防御力提升",
    "Gladiator2: Fewer than 2 opponents nearby,ATK increased by ": "角斗士2: 身边少于2个敌人时,攻击力提升",
    "Bane of Flame and Water": "踏火止水",
    "Bane of Flame and Water: Increased DMG against opponents affected by Hydro or Pyro by ": "踏火止水: 对处于水火元素影响下的敌人伤害提升",
    "Blood Blossom DMG": "血梅香伤害",
    "Spirit Soother DMG": "安神秘法伤害",
    "Import Data": "导入数据",
    "Export Data": "导出数据",
    "eula": "优菈",
    "Song of Broken Pines": "松籁响起之时",
    "Rebel's Banner-Hymn1: ATK + ": "揭旗的叛逆之歌1:攻击力+",
    "Rebel's Banner-Hymn2: Normal ATK SPD + ": "揭旗的叛逆之歌2:普通攻击速度+",
    "Rebel's Banner-Hymn1": "揭旗的叛逆之歌1",
    "Rebel's Banner-Hymn2": "揭旗的叛逆之歌2",
    "Pale Flame": "苍白之火",
    "pale2": "苍白2",
    "pale4": "苍白4",
    "itto": "荒泷一斗",
    "Redhorn Stonethresher": "赤角石溃杵",
    "Gokadaiou Otogibanashi: DEF + ": "御伽大王御伽话:防御力 +",
    "Gokadaiou Otogibanashi:Normal and Charged Attack DMG +": "御伽大王御伽话:普通攻击与重击伤害提高防御值的",
    "% of DEF": "%",
    "Gokadaiou Otogibanashi": "御伽大王御伽话",
    "Husk of Opulent Dreams": "华馆梦醒形骸记",
    "husk2": "华馆2",
    "husk4": "华馆4",
    "Constellation1: Physical DMG +30%": "命之座1:物理伤害+30%",
    "Constellation4: Lightfall SwordsDMG +25% (enemy less than 50% HP)": "命之座4:光降之剑伤害+25%(对生命值低于50%的敌人)",
    "Constellation1": "命之座1",
    "Constellation6: Charged Attacks Crit DMG +70%": "命之座6:重击的暴击伤害提高70%",
    "Grimheart1: Physical RES & Cyro RES - ": "冷酷之心1: 物理抗性 & 冰元素抗性 - ",
    "Grimheart2: Increase resistance & DEF + ": "冷酷之心2: 抗打断能力提升 & 防御力 + ",
    "Grimheart": "冷酷之心",
    "Grimheart Stack": "冷酷之心层数",
    "Charged Attack Spinning Damage": "重击循环伤害",
    "Charged Attack Final Damage": "重击终结伤害",
    "IceTide Vortex(press)": "冰潮的涡旋(点按)",
    "IceTide Vortex(hold)": "冰潮的涡旋(长按)",
    "Icewhirl Brand": "冰涡之剑",
    "Roiling Rime": "潮卷冰削",
    "Glacial Illumination": "凝浪的光剑",
    "Lightfall Sword": "光降之剑",
    "Glacial Illumination Stack": "凝浪的光剑层数",
    "Superconduct:Enemy Physical res - 40%": "超导:敌人物理抗性 -40%",
    "Raiden(skill)": "雷电将军(战技)",
    "Raiden skill lv": "雷电将军战技等级",
    "Bloodstained Chivalry": "染血的骑士道",
    "blood2": "骑士2",
    "Wolf's Gravestone": "狼的末路",
    "Wolfish Tracker1: ATK + ": "如狼般狩猎者1:攻击力+",
    "Wolfish Tracker2:Party Attack +": "如狼般狩猎者2:全队攻击力+",
    "Wolfish Tracker1": "如狼般狩猎者1",
    "Wolfish Tracker2": "如狼般狩猎者2",
    "Luxurious Sea-Lord": "衔珠海皇",
    "Serpent Spine": "螭骨剑",
    "Snow-Tombed Starsilver": "雪葬的星银",
    "The Unforged": "无工之剑",
    "Skyward Pride": "天空之傲",
    "Sky-ripping Dragon Spine1: DMG + ": "斩裂晴空的龙脊1:伤害+",
    "Sky-ripping Dragon Spine2: vacuum blade DMG equal to ": "斩裂晴空的龙脊2:真空刃伤害等于",
    "Sky-ripping Dragon Spine1": "斩裂晴空的龙脊1",
    "Vacuum Blade": "真空刃",
    "Golden Majesty: on hit increases ATK by": "金璋皇极:命中敌人时攻击力+",
    "Golden Majesty: While protected by a shield, this ATK increase effect + 100%": "金璋皇极:处于护盾庇护下时，攻击力提升效果+100%",
    "Golden Majesty": "金璋皇极",
    "Everfrost Icicle": "恒冰晶核",
    "Everfrost Icicle(Affected by Cryo)": "恒冰晶核(冰元素影响下)",
    "Wavesplitter: (per stack)Deal DMG +": "破浪: (每层)造成伤害 +",
    "Wavesplitter": "破浪",
    "Oceanic Victory:Elemental Burst DMG + ": "海洋的胜利:元素爆发伤害 +",
    "a huge onrush of tuna": "大鲔冲击",
    "Oceanic Victory": "海洋的胜利",
    "Enemy GEO res": "敌人岩抗性",
    "Gorou(skill:1 geo)": "五郎(战技:1岩)",
    "Gorou(skill:3 geo)": "五郎(战技:3岩)",
    "Gorou(talent)": "五郎(天赋)",
    "Gorou skill lv": "五郎战技等级",
    "Custom": "自定义",
    "Basic ATK": "基础攻击力",
    "Bonus basic atk": "基础攻击力加成",
    "Bloodline of the Crimson Oni: Arataki Kesagiri DMG increased by 35% of Itto's DEF": "赤鬼之血:「荒泷逆袈裟」提升基于一斗防御力35%的伤害",
    "Arataki Kesagiri Combo Slash": "荒泷逆袈裟连斩",
    "Arataki Kesagiri Final Slash": "荒泷逆袈裟终结",
    "Saichimonji Slash": "左一文字斩",
    "Masatsu Zetsugi: Akaushi Burst DMG": "魔杀绝技・赤牛发破 伤害",
    "Masatsu Zetsugi: Akaushi Burst HP": "魔杀绝技・赤牛发破 生命值",
    "Royal Descent:Behold, Itto the Evil": "最恶鬼王:一斗轰临",
    "Shenhe(skill:press)": "申鹤(战技:点按)",
    "Shenhe(skill:hold)": "申鹤(战技:长按)",
    "Shenhe atk": "攻击力",
    "Shenhe Skill lv": "申鹤战技等级",
    "Shenhe(burst)": "申鹤(爆发)",
    "Shenhe Burst lv": "申鹤爆发等级",
    "Yun Jin def": "防御力",
    "Party Elemental Types": "队伍元素种类",
    "Yun Jin(burst)": "云堇(爆发)",
    "Yun Jin Burst lv": "云堇爆发等级",
    "Yun Jin(Constellation2)": "云堇(2命)",
    "xiao": "魈",
    "Dissolution Eon: Skill DMG + ": "国土碾尘:元素战技伤害+ ",
    "Conqueror of Evil: DMG + ": "平妖大圣:伤害+ ",
    "Dissolution Eon": "国土碾尘",
    "Conqueror of Evil": "平妖大圣",
    "Viridescent Venerer": "翠绿之影",
    "VV2": "翠绿2",
    "Panel Analysis": "面板分析",
    "Analysis Target:": "分析目标:",
    "DMG EXP plus when getting following bonus": "获得以下加成后的伤害期望提高",
    "Bane of All Evil": "靖妖傩舞",
    "Bane of All Evil: Normal/Charged/Plunging Attack DMG + ": "靖妖傩舞: 普通/重击/下落攻击伤害 + ",
    "Lemniscatic Wind Cycling DMG": "风轮两立伤害",
    "zhongli": "钟离",
    "Archaic Petra": "悠古的磐岩",
    "Archaic2": "磐岩2",
    "Tenacity of the Millelith": "千岩牢固",
    "Tenacity2": "千岩2",
    "Tenacity4": "千岩4",
    "Retracing Bolide": "逆飞的流星",
    "Bolide2": "逆飞2",
    "Bolide4": "逆飞4",
    "Shield Strength": "护盾强效",
    "Normal and Charged Attack DMG": "普通攻击和重击伤害",
    "Polar Star": "冬极白星",
    "Hamayumi": "破魔之弓",
    "Vortex Vanquisher": "贯虹之槊",
    "Favonius Lance": "西风长枪",
    "Black Tassel": "黑缨枪",
    "Energy reaches 100%": "元素能量等于100%",
    "yae": "八重神子",
    "Kagura's Verity": "神乐之真意",
    "Enlightened Blessing": "启蜇之祝词",
    "Resonant Waves": "悬岩宸断",
    "Jade Shield:Enemy All res - 20%": "玉璋护盾:敌人全抗性 - 20%",
    "Resonant Waves: When Jade Shield takes DMG + 5% Shield Strengh": "悬岩宸断: 玉璋护盾受击 + 5% 护盾强效",
    "Resonant Waves Stack": "悬岩宸断层数",
    "Dominance of Earth: Zhongli deals bonus DMG based on Max HP": "炊金馔玉: 钟离依据HP上限提升伤害",
    "Stone Stele Press DMG": "岩柱点按伤害",
    "Stone Stele Hold DMG": "岩柱长按伤害",
    "Resonance DMG": "共鸣伤害",
    "Jade Shield Absorption": "玉璋护盾吸收量",
    "Planet Befall DMG": "天星伤害",
    "Dragon Spine": "龙脊长枪",
    "Crescent Pike": "流月针",
    "White Tassel": "白缨枪",
    "There is no panel analysis for current charater": "当前角色暂无面板分析",
    "Memory of Dust": "尘世之锁",
    "Skyward Atlas": "天空之卷",
    "Lost Prayer to the Sacred Winds": "四风原典",
    "The Widsith": "流浪乐章",
    "Yae(Constellation4)": "八重(4命)",
    "Sesshou Sakura LV": "杀生樱阶位",
    "Constellation2: Sesshou Sakura increased to LV2 ~ LV4, range + 60%": "命之座2: 杀生樱阶位提升为二阶至四阶, 范围 + 60%",
    "Constellation4: When Sesshou Sakura hits, Electro DMG + 20% for 5s": "命之座4: 杀生樱命中后雷元素伤害 + 20%，持续5s",
    "Constellation6: Sesshou Sakura ignore 60% DEF": "命之座6: 杀生樱无视敌人60%防御力",
    "Yakan Evocation: Sesshou Sakura DMG": "野干役咒・杀生樱伤害",
    "Great Secret Art:Tenko Kenshin DMG": "大密法・天狐显真伤害",
    "Tenko Thunderbolt DMG": "天狐霆雷伤害",
    "Others": "其他",
    "Official Website": "官方网站",
    "https://genshincalc.yunlu18.net/": "https://genshincalc.kchlu.com/",
    "Recommended Video": "推荐视频&专栏",
    "Share Build": "面板分享",
    "Share Link:": "分享链接:",
    "Open Link": "打开链接",
    "Copy Link": "复制链接",
    "Paste Build": "粘贴面板",
    "Copied to your clipboard !": "已粘贴到剪贴板",
    "Open Video": "打开视频/专栏",
    "Open Build": "打开面板",
    "Bennet(C1)": "班尼特(1命)",
    "Tenacity4: ATK +20%": "千岩4:攻击力 + 20%",
    "Noblesse Oblige 4: ATK +20%": "宗室4:攻击力 + 20%",
    "https://genshincalc.yunlu18.net/build.html?id=": "https://genshincalc.kchlu.com/build.html?id=",
    "ayato": "神里绫人",
    "Haran Geppaku Futsu": "波乱月白经津",
    "Vermillion Hereafter": "辰砂往生录",
    "Echoes of an Offering": "来歆余响",
    "Honed Flow1: Element DMG + ": "白刃流转1:元素伤害+",
    "Honed Flow2: Normal Atk DMG +": "白刃流转2:普通攻击伤害+",
    "% Wavespike stack": "% 波穂层数",
    "Normal Attack DMG +70% of Atk(probably)": "普通攻击+70%攻击力伤害(概率)",
    "Vermillion2": "辰砂2",
    "Echoes2": "余响2",
    "Vermillion4": "辰砂4",
    "Echoes4": "余响4",
    "Ayato Constellation2": "绫人(2命)",
    "Kamisato Art:Suiyuu": "神里流・水囿",
    "Namisen:Shunsuiken DMG +": "浪闪:瞬水剑伤害+",
    "% Max HP/Stack": "% HP上限/层",
    "Namisen Stack": "浪闪层数",
    "Kamisato Art:Suiyuu:Chara within Normal ATK DMG +": "神里流・水囿:范围内角色普通攻击伤害+",
    "Constellation1: Shunsuiken DMG + 40% against enemies with 50%HP or less": "命之座1: 对HP低于50%的敌人 瞬水剑伤害 + 40%",
    "Constellation2: Namisen Max Stack increase to 5.Max HP +50% when at least 3 Namisen Stacks": "命之座2: 浪闪层数上限提升至5层。层数不低于3层时 +50%最大生命值",
    "Constellation6: 2 extra Shunsuiken, DMG based on 450% ATK": "命之座6: 额外进行两次瞬水剑攻击，伤害基于450%ATK",
    "Shunsuiken 1-Hit Damage": "瞬水剑一段伤害",
    "Shunsuiken 2-Hit Damage": "瞬水剑二段伤害",
    "Shunsuiken 3-Hit Damage": "瞬水剑三段伤害",
    "Shunsuiken Extra Damage": "瞬水剑额外伤害",
    "WaterIllusion Damage": "水影伤害",
    "Bloomwater Blade DMG": "水花剑伤害",
    "Genshin toolbox": "原神工具箱",
    "Genshin Wiki": "原神维基",
    "Wish Counter": "许愿分析",
    "New version ": "新版本",
    " is available,please update": "已上线,请更新",
    "This is the latest version": "已是最新版本",
    "Heart of Depth": "沉沦之心",
    "HOD2": "沉沦2",
    "HOD4": "沉沦4",
    "xingqiu": "行秋",
    "xiangling": "香菱",
    "Sacrificial Sword": "祭礼剑",
    "Condensed Pyronado": "大龙卷旋火轮",
    "Beware,It's Super Hot": "绝云朝天椒",
    "Beware,It's Super Hot:Picking up a chili pepper ATK + 10% for 10s": "绝云朝天椒:拾取辣椒10s内攻击力 + 10%",
    "Constellation1: Enemies hit by Guoba Attack Pyro RES - 15% for 6s": "命之座1: 被锅巴攻击的敌人6s内火元素抗性 - 15%",
    "Constellation2: Last Normal Attack applies 75% ATK AoE Pyro DMG": "命之座2: 普通攻击的最后一击额外造成 75% 攻击力的火元素范围伤害",
    "Constellation6:For the duration of Pyronado all member + 15% Pyro DMG Bonus": "命之座6:旋火轮持续期间，全员火元素伤害+ 15%",
    "Guoba Attack Damage": "锅巴出击伤害",
    "Oil Meets Fire Damage": "大火宽油伤害",
    "Pyronado Damage": "旋火轮伤害",
    "Pyronado 1hit Swing Damage": "旋火轮一段挥舞伤害",
    "Pyronado 2hit Swing Damage": "旋火轮二段挥舞伤害",
    "Pyronado 3hit Swing Damage": "旋火轮三段挥舞伤害",
    "Blades Amidst Raindrops": "虚实工笔",
    "Blades Amidst Raindrops: Xingqiu gains 20% Hydro DMG Bonus": "虚实工笔: 行秋的水元素伤害+20%",
    "Constellation2: sword rain - 15% Hydro RES for 4s": "命之座2: 剑雨攻击到的敌人4s内水元素抗性-15%",
    "Constellation4:For the duration of Guhua Sword:Raincutter, Guhua Sword:Fatal Rainscreen DMG + 50%": "命之座4:古华剑・裁雨留虹持续期间,古华剑・画雨笼山伤害+50%",
    "Guhua Sword:Fatal Rainscreen 1hit Damage": "古华剑・画雨笼山一段伤害",
    "Guhua Sword:Fatal Rainscreen 2hit Damage": "古华剑・画雨笼山二段伤害",
    "Guhua Sword:Raincutter rain sword Damage": "古华剑・裁雨留虹剑雨伤害",
    "yelan": "夜兰",
    "Aqua Simulacra": "若水",
    "Panel Dojo": "面板道场",
    "Copy Panel": "复制面板",
    "ALL": "所有角色",
    "See verified builds": "已认证的面板",
    "See how everyone builds their characters": "看看大家的面板",
    "Turn Control": "猜先有方",
    "Yelan Constellation4": "夜兰(4命)",
    "Turn Control:When the party has 1/2/3/4 Elemental Types, Yelan's Max HP + 6%/12%/18%/30%": "猜先有方:队伍内角色有1/2/3/4元素类型时,夜兰的生命值上限 + 6%/12%/18%/30%",
    "Adapt With Ease:As Exquisite Throw is in play + 1% DMG at first, +3.5% DMG every second, up to 50% DMG": "秒转随心:玲珑一掷期间伤害+1%, 每秒+3.5%, 至多+50%",
    "DMG Bonus": "伤害加成",
    "Constellation2: Exquisite Throw fire an additional water arrow with 14% Max HP DMG": "命之座2: 玲珑一掷对发射一支水箭造成夜兰的生命值上限14%的水元素伤害",
    "Constellation4: Every enemy marked by Lingering Lifeline + 10% HP. up to 40%": "命之座4: 每个被络命丝标记的敌人 + 10% HP， 至多+40%",
    "Constellation4 Stack": "命之座4 层数",
    "Constellation6: Mastermind state make Yelan's Normal Attacks be special Breakthrough Barb with 156% normal Breakthrough Barb DMG": "命之座6:运筹帷幄状态下夜兰的普通攻击转化为特殊的破局矢，造成普通破局矢156%的伤害",
    "Breakthrough Barb Damage": "破局矢伤害",
    "Special Breakthrough Barb Damage": "特殊破局矢伤害",
    "Lingering Lifeline Damage": "萦络纵命索伤害",
    "Depth-Clarion Dice Damage": "渊图玲珑骰",
    "Exquisite Throw Damage": "玲珑一掷伤害",
    "Addtional Exquisite Throw Damage": "玲珑一掷追加伤害",
    "Adapt With Ease": "秒转随心",
    "Sacrificial Bow": "祭礼弓",
    "Elegy for the End": "终末嗟叹之诗",
    "Freedom-Sworn": "苍古自由之誓",
    "Favonius Warbow": "西风猎弓",
    "Weapon Buffs": "武器增益",
    "Normal Attack/Charged Attack/Plunge Attack": "普通攻击/重击/下落攻击",
    "Millennial Movement": "千年的大乐章",
    "Import from uid": "Uid导入",
    "import": "导入",
    "Uid begins with 2 or 5 are not supported.\r\nPlease make sure you have made your profiles public in the game.\r\nOnly characters fully equiped and support by this app will be shown.\r\nOnly characters and artifacts mainsstat and substats will be set.\r\n": "请确保你的角色详情在游戏内已公开\r\n只有装备满圣遗物和计算器已实装的角色会显示\r\n游戏内修改后会有5分钟左右延迟",
    "Click the character icon to set the stats": "点击角色图标设置属性",
    "Congratulations! Ad Disabled": "恭喜!去除广告成功",
    "Ad Re-enabled": "重新开启广告",
    "tartaglia": "达达利亚",
    "Whiteblind": "白影剑",
    "The Stringless": "绝弦",
    "The Viridescent Hunt": "苍翠猎弓",
    "Riptide Flash Damage": "断流・闪伤害",
    "Riptide Burst Damage": "断流・破伤害",
    "Riptide Slash Damage": "断流・斩伤害",
    "Riptide Blast Damage": "断流・爆伤害",
    "Raging Tide Normal Attack Damage": "魔王武装・狂澜普通攻击伤害",
    "Raging Tide Stance Change Damage": "魔王武装・狂澜状态激发伤害",
    "Havoc:Obliteration Melee Damage": "极恶技・尽灭闪近战伤害",
    "Havoc:Obliteration Ranged Damage": "极恶技・尽灭闪远程伤害",
    "Buy Me a Coffee": "请作者喝一杯咖啡",
    "Sponsor the Project": "支持这个项目",
    "We are individuals who are devoted into app making and exploring the game. Every cent of your donation will go directly to developing our free and excellent apps. Your generous support will help us create more value and make the world a better place.": "我们是热衷于应用制作以及游戏钻研的独立个人。您所支援的每一分钱都会投入到我们免费的应用开发之中。您慷慨的支持也会帮助我们创造更多价值并让世界变得更加美好。",
    "Open Sponsor page": "打开赞助页面",
    "https://genshincalc.yunlu18.net/secret.html": "https://genshincalc.kchlu.com/secret.html",
    "kokomi": "珊瑚宫心海",
    "Maiden2": "少女2",
    "Maiden4": "少女4",
    "Everlasting Moonglow": "不灭月华",
    "moonglow": "不灭月华",
    "Prototype Amber": "试作金珀",
    "Thrilling Tales of Dragon Slayers": "讨龙英杰谭",
    "Ocean-Hued Clam": "海染砗磲",
    "Ocean2": "海染2",
    "Sea-Dyed Foam": "海染泡沫",
    "Kokomi(Constellation6)": "心海(6命)",
    "Nereid's Ascension": "海人化羽",
    "Song of Pearls: during Nereid's Ascension Normal and Charged Attack DMG Bonus increase based on 15% Healing Bonus": "真珠御呗: 海人化羽期间根据治疗加成的15%提升普通攻击重击的伤害加成",
    "Constellation1: During Nereid's Ascension final Normal Attack will unleash a swimming fish as Hydro DMG with 30% of Max HP": "命之座1: 海人化羽期间普攻最后一击会召唤一条游鱼，造成生命值上限30%的水属性伤害",
    "Constellation2: Gains Healing Bonuses when Healing character with 50% or less HP": "命之座2: 对于生命值低于50%的角色获得治疗量提升",
    "Constellation6: After heal character with 80% or less HP by Nereid's Ascension Normal and Charged Attack, Hydro DMG Bonus + 40%": "命之座6: 海人化羽期间普攻重击对于生命值高于80%的角色造成治疗时, 水属性伤害 + 40%",
    "Bake Kurage Damage": "化海月伤害",
    "Bake Kurage Regeneration": "化海月治疗量",
    "HP Regeneration Per Hit": "命中治疗量",
    "Swimming Fish Damage": "游鱼伤害",
    "Aggravate": "超激化",
    "Aggravate Damage Plus": "超激化伤害加成",
    "Aggravate On": "触发超激化",
    "Spread": "蔓激化",
    "Spread Damage Plus": "蔓激化伤害加成",
    "Spread On": "触发蔓激化",
    "Bloom Damage Plus": "绽放伤害加成",
    "Hyperbloom Damage Plus": "超绽放伤害加成",
    "Burgeon Damage Plus": "烈绽放伤害加成",
    "Bloom": "绽放",
    "Hyperbloom": "超绽放",
    "Burgeon": "烈绽放",
    "tighnari": "提纳里",
    "Dendro Damage": "草元素伤害",
    "Dendro DMG": "草元素伤害",
    "Scholarly Blade": "诸叶辨通",
    "Keen Sight": "眼识殊明",
    "Keen Sight:EM +50": "眼识殊明:元素精通+50",
    "Scholarly Blade: Charged Attack and Elemental Burst DMG Bonus increase based on 0.06% EM": "诸叶辨通:基于0.06%元素精通提高重击伤害和元素爆发伤害",
    "Hunter’s Path": "猎人之径",
    "All Element DMG + ": "全元素伤害+",
    "Charged Attack DMG +": "蓄力瞄准射击伤害+",
    "% of EM": "%的元素精通",
    "Gilded Dreams": "饰金之梦",
    "Deepwood Memories": "深林的记忆",
    "Deepwood Memories:Enemy Dendro res - 30%": "深林的记忆:敌人草抗性-30%",
    "Deepwood2": "深林2",
    "glided2": "饰金2",
    "glided4": "饰金4",
    "2 Dendro": "双草",
    "Tighnari(Constellation2)": "提纳里(2命)",
    "Tighnari(Constellation4-1)": "提纳里(4命-1)",
    "Tighnari(Constellation4-2)": "提纳里(4命-2)",
    "Constellation1: Tighnari's Charged Attack Crit Rate + 15%": "命之座1: 提纳里重击暴击率 + 15%",
    "Constellation2: When there are Enemies in Vijnana-Khanda Field +20% Dendro DMG Bonus for 6s": "命之座2: 当敌人处于识蕴领域中，6s内草元素伤害 +20% ",
    "Constellation4-1: When Fashioner's Tanglevine Shaft unleashed, all members EM + 60 for 8s": "命之座4-1: 释放造生缠藤箭后，8s内所有角色元素精通 +60",
    "Constellation4-2: When Tanglevine Shaft triggers Burning,Bloom,Aggravate or spread reaction, EM + 60 and refresh buff duration": "命之座4-2: 造生缠藤箭造成燃烧，绽放，原激化和蔓激化时元素精通 +60并刷新增益时间",
    "Constellation6: Wreath Arrow charing time - 0.9s & produce additional Clusterbloom Arrow with 150% ATK DMG": "命之座6: 花筥箭蓄力时间 -0.9s & 额外产生一支藏蕴花矢造成150%攻击力的伤害",
    "Wreath Arrow DMG": "花筥箭伤害",
    "Clusterbloom Arrow DMG": "藏蕴花矢伤害",
    "Addtional Clusterbloom Arrow DMG": "额外藏蕴花矢伤害",
    "Vijnana-Phala Mine DMG": "识果种雷伤害",
    "Tanglevine Shaft DMG": "造生缠藤箭伤害",
    "Secondary Tanglevine Shaft DMG": "次级造生缠藤箭伤害",
    "Setup Widget": "桌面组件設定",
    "Save": "保存",
    "How to obtain cookie": "如何获得你的cookie",
    "https://genshincalc.yunlu18.net/cookie.html": "https://genshincalc.kchlu.com/cookie.html",
    "diy": "自定义角色",
    "nilou": "妮露",
    "cyno": "赛诺",
    "Nilou(Constellation6)": "妮露(6命)",
    "Court of Dancing Petals:EM +100.Create Bountiful Cores": "折旋落英之庭:元素精通 +100.产生丰穰之核",
    "Court of Dancing Petals": "折旋落英之庭",
    "Dreamy Dance of Aeons: Bountiful Cores DMG +": "翩舞永世之梦: 丰穰之核造成的伤害+",
    "Constellation1: Luminous Illusion DMG + 65%": "命之座1: 水月伤害 + 65%",
    "Constellation2: Hydro res - 35% & Dendro res - 35%": "命之座2: 水元素抗性 - 35% & 草元素抗性 - 35%",
    "Constellation4: Dance of Abzendegi DMG +50%": "命之座4: 浮莲舞步·远梦聆泉伤害 +50%",
    "Dance of Haftkarsvar DMG": "七域舞步伤害",
    "Sword Dance 1Hit DMG": "剑舞步一段伤害",
    "Sword Dance 2Hit DMG": "剑舞步二段伤害",
    "Whirling Steps 1Hit DMG": "旋舞步一段伤害",
    "Whirling Steps 2Hit DMG": "旋舞步二段伤害",
    "Luminous Illusion DMG": "水月伤害",
    "Water Wheel DMG": "水环伤害",
    "Dance of Abzendegi DMG": "浮莲舞步·远梦聆泉伤害",
    "Lingering Aeon DMG": "永世流沔伤害",
    "Key of Khaj-Nisut": "圣显之钥",
    "Iron Sting": "铁蜂刺",
    "Harbinger of Dawn": "黎明神剑",
    "Staff of the Scarlet Sands": "赤沙之杖",
    "Bountiful Cores Bloom": "丰穰之核绽放",
    "Cyno(Constellation2)": "赛诺(2命)",
    "Wolf’s Swiftness": "煟煌随狼行",
    "Sacred Rite: Wolf’s Swiftness": "圣仪·煟煌随狼行",
    "Featherfall Judgment: Secret Rite: Chasmic Soulfarer DMG +35% & fire Duststalker Bolts": "落羽的裁择:秘仪·律渊渡魂伤害+35% & 发射渡荒之雷",
    "Authority Over the Nine Bows: Normal Attack DMG + 150%EM & Duststalker Bolts DMG + 250%EM": "九弓的执命: 普通攻击伤害 + 元素精通的150% & 渡荒之雷伤害 + 元素精通的250%",
    "Secret Rite: Chasmic Soulfarer DMG": "秘仪·律渊渡魂伤害",
    "Mortuary Rite DMG": "冥祭伤害",
    "Duststalker Bolt DMG": "渡荒之雷伤害",
    "nahida": "纳西妲",
    "atfd": "千夜浮梦",
    "Compassion Illuminated": "净善摄受明论",
    "Nahida(Constellation4)": "纳西妲(4命)",
    "Illusory Heart": "心景幻成",
    "party Pyro Chara count": "队伍火元素角色数",
    "party highest EM": "队伍内最高元素精通",
    "use Nahida's EM as Highest": "使用纳西妲元素精通作为最高",
    "Awakening Elucidated": "慧明缘觉智论",
    "Constellation2-1: Burning,Bloom,Hyperbloom,Burgeon Reaction DMG can score CRIT Hits by 20%CR,100%CD": "命之座2-1: 燃烧,绽放,超绽放,烈绽放反应可以暴击,暴击率20%,暴击伤害100%",
    "Constellation2-2: Enemy affected by Quicken,Aggravate,Spread,DEF -30%": "命之座2-1: 受到原激化,超激化,蔓激化反应影响的敌人防御力 -30%",
    "Constellation4: Nahida’s EM +": "命之座4: 纳西妲元素精通 +",
    "Seeds of Skandha count": "蕴种印数量",
    "Constellation6: Normal or Charged Attacks unleash Tri-Karma Purification: Karmic Oblivion": "命之座6:普通攻击或重击释放灭净三业·业障除",
    "All Schemes to Know Press DMG": "所闻遍计点按伤害",
    "All Schemes to Know Hold DMG": "所闻遍计长按伤害",
    "Tri-Karma Purification DMG": "灭净三业伤害",
    "Tri-Karma Purification: Karmic Oblivion DMG": "灭净三业·业障除伤害",
    "DMG(Expectation)": "伤害(期望)",
    "Nahida C2(Bloom)": "纳西妲 2命(绽放)",
    "Nahida C2(Quicken)": "纳西妲 2命(激化)",
    "Sacrificial Fragments": "祭礼残章",
    "Wandering Evenstar": "流浪的晚星",
    "Magic Guide": "魔导绪论",
    "keqing": "刻晴",
    "fischl": "菲谢尔",
    "wanderer": "流浪者",
    "Keqing(Constellation4)": "刻晴(4命)",
    "Keqing(Constellation6)": "刻晴(6命)",
    "Aristocratic Dignity": "玉衡之贵",
    "Thundering Penance: Electro Infusion": "抵天雷罚: 雷元素附魔",
    "Constellation1: Stellar Restoration cause 50% ATK AoE Electro DMG": "命之座1: 星斗归位造成50%攻击力雷元素范围伤害",
    "Lightning Stiletto DMG": "雷楔伤害",
    "Stellar Restoration Slashing DMG": "星斗归位斩击伤害",
    "Thunderclap Slash DMG": "雷暴连斩伤害",
    "AoE Electro DMG": "雷元素范围伤害",
    "Starward Sword whole DMG": "天街巡游全部伤害",
    "Starward Sword First Attack DMG": "天街巡游第一击伤害",
    "Starward Sword Consecutive Slash DMG": "天街巡游连斩伤害",
    "Starward Sword Last Attack DMG": "天街巡游最后一击伤害",
    "Stellar Predator: Hits Oz with charged Aim Shoot cause 152.7% of the arrow DMG": "噬星魔鸦: 蓄力射击奥兹造成152.7%蓄力瞄准射击伤害",
    "Undone Be Thy Sinful Hex: Electro-related Elemental Reaction cause 80% ATK DMG": "断罪雷影: 雷元素反应造成80%攻击力伤害",
    "Constellation1: Raven eyes joint attack with 22% ATK": "命之座1: 鸦眼协同攻击造成22%攻击力伤害",
    "Constellation2: Additional Oz’s Summoning DMG with 200% ATK": "命之座2: 召唤奥兹时额外造成200%攻击力伤害",
    "Constellation4: Additional Midnight Phantasmagoria DMG with 222% ATK": "命之座4: 至夜幻现额外造成222%攻击力伤害",
    "Constellation6: Oz’s Joint attack with 30% ATK": "命之座6: 奥兹协同攻击造成30%攻击力伤害",
    "Raven eyes Joint attack DMG": "鸦眼协同攻击伤害",
    "Oz’s ATK DMG": "奥兹攻击伤害",
    "Oz’s Summoning DMG": "奥兹召唤伤害",
    "Stellar Predator DMG": "噬星魔鸦伤害",
    "Undone Be Thy Sinful Hex DMG": "断罪雷影伤害",
    "Oz’s Joint attack DMG": "奥兹协同攻击伤害",
    "Falling Thunder DMG": "落雷伤害",
    "Additional DMG": "额外伤害",
    "Slingshot": "弹弓",
    "Akasha Database": "虚空数据库",
    "Abyss Statistics": "深渊分析",
    "Lion's Roar": "匣里龙吟",
    "Jade-Claimed Flower": "拾玉得花",
    "Jade-Claimed Flower(Pyro)": "拾玉得花(火元素)",
    "Jade-Claimed Flower(Cryo)": "拾玉得花(冰元素)",
    "Gales of Reverie: cause 35% ATK wind arrow DMG ×4": "梦迹一风: 造成35%攻击力风矢伤害 ×4",
    "Constellation1: Wind Arrow cause additional damage with 25% ATK": "命之座1: 风矢造成25%攻击力的额外伤害",
    "Constellation2: Kyougen: Five Ceremonial Plays DMG +": "命之座2: 狂言·式乐五番伤害 +",
    "Stack": "层数",
    "stacks": "层",
    "Constellation6: Kuugo: Fushoudan cause additional DMG with 40% ATK": "命之座6: 空居·不生断造成40%攻击力的额外伤害",
    "Hanega: Song of the Wind DMG": "羽画·风姿华歌伤害",
    "Kuugo: Fushoudan 1-Hit DMG": "空居·不生断一段伤害",
    "Kuugo: Fushoudan 2-Hit DMG": "空居·不生断二段伤害",
    "Kuugo: Fushoudan 3-Hit DMG": "空居·不生断三段伤害",
    "Base Damage": "基础伤害",
    "Kuugo: Fushoudan 1-Hit additional DMG": "空居·不生断一段额外伤害",
    "Kuugo: Fushoudan 2-Hit additional DMG": "空居·不生断二段额外伤害",
    "Kuugo: Fushoudan 3-Hit additional DMG": "空居·不生断三段额外伤害",
    "Kuugo: Toufukai DMG": "空居·刀风界伤害",
    "Wind arrow DMG": "风矢伤害",
    "Kyougen: Five Ceremonial Plays DMG": "狂言·式乐五番伤害",
    "Tulaytullah’s Remembrance": "图莱杜拉的回忆",
    "Desert Pavilion Chronicle": "沙上楼阁史话",
    "Desert2": "楼阁2",
    "Desert4": "楼阁4",
    "Flower of Paradise Lost": "乐园遗落之花",
    "Flower2": "乐园2",
    "Flower4": "乐园4",
    "Bloom/Hyperbloom/Burgeon DMG +": "绽放/超绽放/烈绽放 伤害 +",
    "Kujo(C6)": "九条(6命)",
    "Gorou(C6)": "五郎(6命)",
    "Faruzan(burst)": "珐露珊(爆发)",
    "Faruzan(Talent)": "珐露珊(天赋)",
    "Faruzan basic atk": "基础攻击力",
    "Faruzan Burst lv": "珐露珊爆发等级",
    "Faruzan(C6)": "珐露珊(6命)",
    "Character Stats": "角色数值",
    "DMG Panel": "伤害面板",
    "More functions": "更多功能",
    "Save Build": "保存面板",
    "Your build is saved.Please check your saved builds in Panel Dojo": "面板已保存，请在面板道场查看已保存的面板",
    "See Your Saved builds": "已保存的面板",
    "alhaitham": "艾尔海森",
    "Light of Foliar Incision": "裁叶萃光",
    "Alhaitham(Constellation2)": "艾尔海森(2命)",
    "Alhaitham(Constellation4)": "艾尔海森(4命)",
    "Alhaitham(Constellation6)": "艾尔海森(6命)",
    "Chisel-Light Mirror Number": "琢光镜数量",
    "Mysteries Laid Bare: Mirror Projection/Particular Field: Fetters of Phenomena DMG +": "谜林道破: 光幕伤害/殊境·显象缚结伤害 +",
    "Universality: An Elaboration on Form Rush DMG": "共相·理式摹写突进伤害",
    "Mirror Projection DMG": "光幕伤害",
    "Particular Field: Fetters of Phenomena Single Instance DMG": "殊境·显象缚结单次伤害",
    "Particular Field: Fetters of Phenomena whole DMG": "殊境·显象缚结全部伤害",
    "dehya": "迪希雅",
    "Beacon of the Reed Sea": "苇海信标",
    "Molten Inferno:Indomitable Flame DMG": "熔铁流狱:净焰昂藏伤害",
    "Molten Inferno:Ranging Flame DMG": "熔铁流狱:剑域炽焰伤害",
    "Molten Inferno:Field DMG": "熔铁流狱:领域伤害",
    "Molten Inferno DMG": "熔铁流狱伤害",
    "The Lioness' Bite: Flame-Mane's Fist DMG": "炎啸狮子咬: 炽鬃拳伤害",
    "The Lioness' Bite: Incineration Drive DMG": "炎啸狮子咬: 焚落踢伤害",
    "The Lioness' Bite DMG": "炎啸狮子咬伤害",
    "The Lioness' Bite": "炎啸狮子咬",
    "Notifications": "通知",
    "Reset Buffs": "重置增益",
    "Note:": "备注:",
    "Genshin": "原神",
    "Character Damage Card": "角色伤害卡片",
    "Anything to Note:": "需要补充的内容(角色天赋,手动buff等):",
    "Save Card": "保存并分享卡片",
    "Burning Damage Plus": "燃烧伤害加成",
    "Burning": "燃烧",
    "No buffs have been selected": "未选择其他增益选项",
    "Mika(Talent)": "米卡(天赋)",
    "Talent Stack": "天赋层数",
    "Mika(C6)": "米卡(6命)",
    "You can use Uid import by downloading any of our App version.\r\n Windows,Android,iOS,macOS available": "请下载任意一款APP版以使用本功能\r\n 提供Windows,安卓,iOS,macOS 版本",
    "Delete Panel": "删除面板",
    "Rank": "评分",
    "baizhu": "白术",
    "jean": "琴",
    "noelle": "诺艾尔",
    "Favonius Sword": "西风剑",
    "Jadefall's Splendor": "碧落之珑",
    "Nymph’s Dream": "水仙之梦",
    "Nymph2": "水仙2",
    "Nymph4": "水仙4",
    "Vourukasha’s Glow": "花海甘露之光",
    "Glow2": "花海2",
    "Glow4": "花海4",
    "Sweeping Time": "大扫除",
    "Noelle(C2)": "诺艾尔(2命)",
    "Addtional 400%ATK DMG when Breastplate destroyed": "护心铠破裂时额外造成400%攻击力伤害",
    "Sweeping Time addtionally increases ATK be 50%DEF": "大扫除攻击力加成额外提升50%防御力",
    "Breastplate DMG": "护心铠伤害",
    "Additional Breastplate DMG": "额外护心铠伤害",
    "Breastplate Healing": "护心铠治疗",
    "Breastplate Absorption": "护心铠吸收量",
    "Sweeping Time Burst DMG": "大扫除爆发伤害",
    "Sweeping Time Skill DMG": "大扫除技能伤害",
    "Wind Companion: Jean's Normal Attacks have a 50% chance to regenerate HP equal to 15% of Jean's ATK": "顺风而行: 琴的普通攻击有50%几率回复15%攻击力的HP",
    "Gale Blade DMG": "风鹰剑伤害",
    "Enemies Anemo RES": "敌人风元素抗性",
    "Wind Companion Healing": "顺风而行治疗量",
    "Dandelion Breeze Burst DMG": "蒲公英之风爆发伤害",
    "Dandelion Breeze Field DMG": "蒲公英之风领域伤害",
    "Field Activation Healing": "领域激活治疗量",
    "Field Continuous Regeneration": "领域持续回复量",
    "Baizhu(C4)": "白术(4命)",
    "Five Fortunes Forever": "五运终天",
    "All Things Are of the Earth": "在地为化",
    "Gossamer Sprite: Splice": "游丝徵灵·切",
    "Spiritvein DMG": "灵气脉伤害",
    "Universal Diagnosis DMG": "太素诊要伤害",
    "Universal Diagnosis Healing": "太素诊要治疗量",
    "Gossamer Sprite: Splice DMG": "游丝徵灵·切伤害",
    "Gossamer Sprite: Splice Healing": "游丝徵灵·切治疗量",
    "Seamless Shield Healing": "无郤气护盾治疗量",
    "Seamless Shield Absorption": "无郤气护盾吸收量",
    "Baizhu(talent)": "白术(天赋)",
    "Baizhu HP": "白术生命值",
    "lang": "cn",
    "lyney": "林尼",
    "The First Great Magic": "最初的大魔术",
    "Lyney(Constellation2)": "林尼(2命)",
    "Perilous Performance: Pyrotechnic Strike DMG + 80%": "惊险演出: 礼花术弹伤害 + 80%",
    "Conclusive Ovation: DMG to Enemy affected by Pyro +": "完场喝彩: 对火元素影响下的敌人造成的伤害 +",
    "Enemies Pyro RES": "敌人火元素抗性",
    "Prop Arrow cause Pyrotechnic Strike: Reprised": "隐具魔术箭额外发射礼花术弹·重奏",
    "Prop Arrow DMG": "隐具魔术箭伤害",
    "Pyrotechnic Strike DMG": "礼花术弹伤害",
    "Pyrotechnic Strike: Reprised DMG": "礼花术弹·重奏",
    "Spiritbreath Thorn DMG": "灵息之刺伤害",
    "Grin-Malkin Hat HP": "怪笑猫猫帽生命值",
    "Grin-Malkin Hat Explosive DMG": "怪笑猫猫帽引爆伤害",
    "Bewildering Lights DMG": "眩惑光戏法伤害",
    "Prop Surplus": "隐具余数",
    "Wondrous Trick: Miracle Parade DMG": "大魔术·灵迹巡游伤害",
    "Explosive Firework DMG": "引爆礼花伤害",
    "Marechaussee Hunter": "逐影猎人",
    "Marechaussee2": "逐影2",
    "Marechaussee4": "逐影4",
    "Golden Troupe": "黄金剧团",
    "Golden2": "黄金2",
    "Golden4": "黄金4",
    "Not on the field": "处于后台",
    "Alice Workshop for Honkai: Starrail": "爱丽丝工坊 for 星穹铁道",
    "https://starrail.yunlu18.net/": "https://starrail.kchlu.com/"
}